就黎聖誕，你係度做緊乜？

我每一刻都諗起你
你呢

我去稅局，不如你都一齊去la

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局